Kelompok 5 yang beranggotakan:
1. Hernanda Khoiriyah Putri (1306620025)
2. Immanuella Senja Dwi Febriani (1306620006)
3. Siva Ardelia Azzahra (1306620030)
4. Kunti Dewanti (1306620026)

akan mengambil topik:
-Multiple Integrals

dengan problem:
- Aplikasi Integral Lipat Dua: Menghitung Massa Total Lamina dengan Metode Simpson 1/3
